# Задание на 22-23.04.2020 #

## Автор

Чумков Кирилл группа БИ-1

## Суть задания

В отдельном публичном репозитории, реализовать страницу авторизации и скрипт обеспечивающий её работу. Прислать ссылку на репозиторий личным сообщением в ВК

1. Форма для авторизации, стиль
2. Таблица пользователей в БД
3. Скрипт проверки правильности данных, уникальности пользователя

